[突發]林卓廷回應連登仔 ：已跟進周梓樂事件

一定要跟到開死因庭

大狀最多嘅公文袋...

高佬

感激佢跟進周梓樂事件

Over their Dead body

不能忘記

仲有陳彥霖

公民黨應該冚黨釘左蓋
利申支持適當利用飯民

飯民又食一舊科大人血饅頭
票呀票呀票

推

沉冤得雪
死黑警

除左周梓樂 陳彥霖 翻案
仲要幫徐步高翻案
李家超 游乃強唔想有人重提呢個人 係佢地權貴人士嘅春袋

Dead body 拋西瓜落海搵唔搵到?

d狗捉人咁撚快
根本想轉移視線丟淡周梓樂

已改口叫定徐義士先，單案真係一定有冤情

真係做得好過好多議員

推左先

你老母又吞咗湖北人一大篤精。

記住收錢呀

一定唔係自殺同意外

你噏乜撚嘢呀？

連登飯毛又出動
連鬧賣港賣得最多嘅白鴿党都唔撚得喇哇？

已變DEAD BODY

話你老母係雞係公廁呀，死黑警

有險可守

感激佢跟進

感激

咁點樣跟進周義士事件同時唔算食人血饅頭？

真心 其他野都算
咁都叫人血饅頭？
周梓樂呢件事一直無人跟
到依家有人幫手足搵死因 就係到分化

咁明顯既謀殺比佢Close file仲得了

係咪由佢咩都唔做 等警察自己查？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

公開呢8個月嘅失蹤及自殺名單

Deadbodyed

你呢啲叫純發洩
跟進查問都唔去，唔通你幫手咩

希望梓樂手足會有安息嘅一日
無忘記過你

你鬧邊個都得
都要講得通架

推！

徐步高案件整合區

求求太平紳士跟進埋呢單

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

行到腳跛都未見到佢條屍

佢除左衰on9成日講錯野之外
佢真係做到野

簡體字
愛返你「党」啦

有無人知呢個ig係咪高佬佢黎

如果真係魔警 點會跟蹤佢地

徐對政治人物極興趣

偵緝高級督察游乃強昨作證時稱，曾多次翻閱上述文件，發現徐步高對政治人物、駐港解放軍換班的情況及“假發”極感興趣，找到多項他跟蹤多名政治人物，包括自由黨劉皇發、獨立議員黃宜弘及已故港區人大代表鄔維庸，警方亦向當事人證實簿內記錄的行蹤屬實。此外，簿內亦記錄了民建聯陳鑒林、馬力、張學明及工聯會陳婉嫻的車牌和有沒有雇用司機，及寫下前特首董建華的住址。

記錄跟蹤7日發叔經過

游乃強指出，根據簿中記載，劉皇發最被“重視”，由05年10月至12月期間，不惜利用假日及空余時間，跟蹤劉的日子多達7日，包括于05年10月17日，記錄了劉皇發出席立法會會議的時間、車牌號碼及到達時間，並寫下︰“空車經西隧回立法會”，警方根據隧道自動收費系統，發現劉皇發的座駕，當日由新界經獅隧來回九龍，相信是在往返立法會途中被人跟蹤，又記錄了劉皇發的60多歲司機的頭發花白。

于12月10日，徐步高又記錄了當日為慶祝劉皇發獲大紫荊勛章，在元朗球場舉行的萬人盆菜宴，劉皇發當時亦有出席，游乃強估計徐一直留在現場。警方又在儲物櫃找到一迭文件，包括有劉皇發06年被入稟追討7800萬元的剪報；又于05年10月14日，透過立法會網頁列印出劉皇發及黃宜弘的個人詳細資料，包括公職、辦公室地址、電話、個人學歷及婚姻狀態。

至于議員黃宜弘，除了被徐步高于05年3月10日及5月25日在記事簿寫下︰“KW3798、白色7人車、有司機、1040hrs”，亦被徐步高列印過往被周刊刊登的負面新聞，在該些紙張上又手寫上一個號碼，其後警方證實是黃宜弘的手提電話。

曾到鄔維庸診所外流連

游續稱，徐步高記錄了鄔維庸診所的開業時間，又到鄔曾任委員的平機會會展舊址流連，“05年3月15日；1000-1300 三、六下午休；1500-1800 日全日休”。
劉皇發︰不擔心人身安全

鄉議局主席劉皇發證實，警方于1年多前曾就涉及徐步高的案件與他聯絡，並詢問他是否認識徐步高，自己最初也感到有些愕然。

他強調，自己並不認識徐步高，“知名度高被人跟都沒有辦法”，他事前亦不知被人跟蹤，並指最重要是自己“問心無愧”，故不會因此而加強保護個人人身安全的措施。

對于警方搜出的2本記事簿，記載了數十名親政府人士資料，劉皇發回應時指出︰“（徐步高）可能對愛國人士妒忌，跟幾個都是愛國人士，心理有些不平衡。”他又稱，雖然他本人一向低調，但徐步高曾駐守東涌，可能受報道指他為“新界人”、“新界皇”而對他有興趣，不過，幸好最終沒有發生不幸的事情。

又係林卓廷

理性討論
佢係你地話冷卻緊既時候跟進呢單港共黑警想低調處理既野
點解要鬧？

如果你話泛民個底唔好，我同意
但拉埋黎講係想點？想佢地引以為戒定想佢乜都唔做咁就唔洗比人鬧？

但如果鄭若驊HEA答，係咪無制衡？

係

呃緊港豬光環理撚得你

Push

法治不死

感謝佢跟進
唔可以比周同學死得不明不白

推呀！一定要查到水落石出！

如果佢要兌現諾言
恐怕已經俾人來來回回踩住條屍跳舞跳左好多轉

做咗嘢 = 食人血饅頭
唔做嘢 = 當手足condom

大家要跟貼呢單案

你都on9 佢真係落心落力追到天腳底嘅話 我多多票都比佢呀！

民主黨跟就鬧公民黨去左邊
公民黨跟就鬧民主黨去左邊
無敵

推..

支持

5:0

萬分感激

起我底，我屌開泛民

無錢無得傾

正仆街嚟 dklm

周同學墮樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

===================
入嚟幫幫手推
黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

幾時開始民主黨激進過公文袋？

睇嚟要跟進之餘要同時宣佈唔參選，咁先叫唔食人血饅頭

是其是 非其非

Btw 上面有件話咩人血饅頭係jm9

以為佢回應琴日投票

老實講，我睇唔過眼泛民做一件好事就係咁吹捧
做錯事(影響民主嘅事)就冇乜人踩冇乜人鬧，仲要屌踩佢哋嘅人

push

老實講，我睇唔過眼泛民做一件錯事就係咁踩係咁鬧
做好事(幫到手足既事)就冇乜人理冇乜人讚，仲要屌讚佢哋嘅人

徐步高案好多疑點

當年死因庭個裁判官就係「以胸襲警」案嗰個

===================
入嚟幫幫手推
黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

好有道理

林議員唔該做多啲實事推動三罷

算係咁
公民黨啲大狀唔打法律野
唔通叫佢地戴豬嘴上前線
冇指意過班泛民會跳出制度外
各司其職做好制度內戰線已經還得神落

一睇到呢張圖就好嬲又好笑

好有畫面

感謝🙏

因為政府保皇仲衰

次次都係咁loop

梁耀忠唔敢dq大口狗 阻人衝都唔係好衰啦
政府保皇仲衰

希望幫到手

人地做野又話人地人血饅，唔做野又over my dear body

佢on9仔
唔好入本土獨派數
當佢雲粉得

律政司: 我哋而家係賊竇, 已經唔係咩律政司啦!

投得票比你 做到野係應份
做唔到野比人監察都係應分

你咁同藍絲有咩分別

1 黑歷史太多 質疑同監察係好正路
2 選佢入去 肯做野係應份

總之做啱就讚

多謝你呀高佬
周同學你放心 一定會沉冤得雪

佢唔亂講野做實事咪幾好

點解用個党字你都唔明？

飯毛又打稻草人喇
記住含撚投票喇喎

高佬真係百屌成材

lm

又係你條熱狗

負皮我個啲人拎啲理據來討論下

周同學 好掛住你

班傻鳩熱狗見泛民就屌架啦

熱你老母咩熱
一唔同意就屈人熱狗
屌你滷味臭化系

班傻鳩飯毛見異己就屈人熱狗架啦

熱你老母臭化系咩熱
一唔贊成你就係熱狗？

唔係講笑
呀廷查嗰啲case都真係有啲料到

無乜人鬧？ 係連登俾熱狗屌到飛起啵

泛民做好事：為票之嘛，屌你老母
泛民唔做野：垃圾
泛民投共：話撚左佢地投共架啦

結論：熱狗點都搵到屌

你咪又係屈人飯毛 傻鳩

學好廣東話先出文啦

梁天琦都係熱狗

岩呀
你有份投佢咩?

推！！呢鋪撐你呀林卓廷

笑左 投得票俾你做到野就應份
請問蟲泰做到過d 應份既野

唔係唔俾鬧
以事論事，我唔明呢單可以鬧乜野
如果你真係想鬧，都唔該俾個論點

無理據就搬天琦出黎
大台呀？

排期都3,4年。

其實 我真係唔係泛民打手

好似係從許智峯開始

原來如此

含左淚

係咁架啦d人
班孔明唔會錯架嘛

其實做啱讚 做錯屌 好正常

我只係憎啲人尻屌 e.g.乜都話人血饅頭之類

班撚屌屌人就叻
建設就0

鬧得咩戇鳩？
一鬧就畀班仆街飯毛屈熱狗屈三毛
講乜撚嘢道理嗟你話我聽？

話人鳩鬧
你地何嘗唔係鳩撐？
我屌你老母

你唔知梁天琦以前係反飯民？
你唔知飯民當年屈梁天琦收大陸錢界楊岳橋票？
唔識歷史就返屋企溫書啦
小朋友

某類人成人屌個陣唔講埋論點
比人話為屌而屌就話人屈毛屈熱狗
好煩呀學下gay巴屌得有道理唔得嘅

希望可以沉冤得雪

林卓廷去信律政司要求為陳彥琳開死因庭

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

To be fair飛機師、四眼陳都好落力嘅
仲有郭醫生，疫情當中都同陳醫生合作教人
同埋郭榮鏗，build up成件事嗰陣國際戰線佢出好多力

係dead body先生

依家大家開始打youtube戰線，係佢本身已經有做嘅，唔該佢幫手打返起條戰線

又係無理據鳩up
夠鐘收工未呀

呢單泛民的確係抵屌

你為香港建設過乜野呀廢柴
屌政府你就叻
咁叻你做特首呀

dead body先生有份攪國際戰線
Solomon都讚過佢

痴撚線，你係咪咁缺乏愛呀
你都係想人問啫，係呀，我好想知呀，求下大哥你話我聽啦

介票佬，希望你好好地做！介票單野，立法會再同你計

我寧願素人選都唔想on q 我左膠都咁話

要同佢伸冤呀

咁即係點都要佢落選

笑左 反泛民係一件事
追住黎屌係另一件事

而家講林生做左正確既野 抵得讚
佢做錯野 當然值得屌

日日係到講歷史
唔知以為得你班on9知道歷史
成日以為自己係革命大將軍
見到都覺得好噁心

雖然佢平時77地
但立法會開會果次比以往民主黨黎講真係激

講緊你咩？ 做乜衝出黎柒？

總之就屌柒你呢啲盲撐撚
全世界都係熱狗呀
得你先唔係熱狗呀
風繼續吹～

你高興就得啦咁

( Show Blocked User - 愛是永恒張學友 )

可以攪初選
之後整死眼中釘

但而家又肺炎.... 初選有難度

唔通嗌一句光復香港先係革命大將軍？
你啲撚樣講得口響咪分分鐘係推人去死自己喺連登攞彩嘅冷氣軍屍？

咁唔好成日追住屌政府啦
政府有時犯下錯好正常
你無建設 屌人就叻

我諗冇人會諗過民主黨最後會激過公民黨囉

又to be fair，上屆新東泛民五席，佢好大功勞
不過之後就......
唔係話佢無出力，而係佢光環咁大但無好好利用囉
Expect佢有更多嘅攻擊但係佢無

總之就屌柒你呢d 盲屌撚
就係左膠泛毛唔係同路人
得你先係革命同路人
膠繼續派

重有失蹤人口，被送中抗爭者......

你都on撚柒尻

戇鳩得過你啲人屈全世界都係熱狗？

係呀 參見革命大將軍

暫時唔見有咩素人夠突出 能夠累積到足夠既政治能量去參選

冷氣軍屍

香港唯一真白警行前咗好多年

所以佢應該交捧啦 做吉祥物算啦

70個立法會議員淨係可以監察自己投左嗰個

字都未識打

個logic 係政府做得好自然要讚
政府做得唔好就要屌
偷換概念係無用架

楊雪盈？ 不過佢可能選功能組別

呢單冇
但抗疫基金嗰單一閙就比人尾熱屈毛

兩件都on99 淨係識label人
不失為spin走注意力既好方法
你地加油繼續💪💪💪

邊有d人 呢？
好似你咁起大台咩

但個問題係咁耐都冇處理過呢粒老鼠屎
同黨都要認真諗下佢
睇唔過眼呢條dead body一有事就出抽水post
如果黨內自己都唔嚴肅諗下呢個問題
真係唔好怪人屌佢地恨鐵不成鋼

但洗唔洗追住屌 係咁踩先

擺明玩野啦ching
Just ignore them

正呀 終於可以係革命入面撈到一官半職
唔洗俾上面條傻鳩話無建設

唔講歷史 琴日支持抗疫基金單野屌唔屌得
定琴日嘅野已經係歷史

Agger …

笑左 泛粉話人起大台

Pish

公民黨都不嬲都唔激進 成班律師吸中產票

又唔見你監察下民建聯？
哎呀 因為你知監察黎無用
到泛民輸晒 d 議案過晒
好野 革命成功 全靠監察

派口罩比警犬家屬夠抵屌啦 佢自己都道左歉
係你幫手spin

繼續偷換概念啦
無自己論點淨係係到鳩up

原來把槍都係尻屈

泛民支持者：梁天琦只係幫我贏過區議會嘅一條契弟

泛粉學人扮有論點

On9

笑左 原來又唔屌得架？

佢幾時有spin?

只係民主黨道左歉, 佢叫我地注視其他更重要既事

學你地咋

廢鳩講左咁耐都無point block 柒你算
無d 質素

做到野就係好既議員

應該係鄺神

Thank you Mr Lam

唔好上連登仲好啦
唔上咪唔洗睇到人屌自己主人

只係唔想一件事無限放大 人哋都跪咗 咪屌多兩句算囉 唔洗開一堆po屌足兩日兩夜咁誇張掛

恩怨已經過去

素人係冇經驗
但泛民議員表現廢到我寧願比個無經驗嘅

起碼區議會素人暫時都做得幾好

認真
一張相無意思
唔識尊重本土獨派思想就算鳩數
仲要而家販民食埋唔少本土票

唔識學到識
培養下新一代政治人才都好
起碼應該思想無咁死板同老屎忽

其實洗乜有經驗
要既就係佢投訴係憑良心既就得啦
on q 呢條友除左搶光環之外
真係見唔到有d 咩做到實事

on9 保皇政府呢啲等蘋果港台監察咪得
係連登呢啲後生仔論壇數保皇有咩用

本土》》》》》泛民》》》》》》保皇

你繼續屈我五毛熱狗

我地熱血公民同死都唔認熱狗既反泛民人士係唔會因為咁而放低私怨架wor
我地最緊要針對泛民, 理得你做咩實事，你都一定係想起大台! 總之泛民就係最大問題.

我地唔應該要搞咩雙普選, 什至唔港獨，唔光復香港咩都唔好

做到清除泛民先，等建制派單獨存在先!
就係最好啦

林卓廷成日挑黑警機
唔怕比狗攪咩

我講緊唔單止係連登
你自己既社交平台都可以做

態度正確

白鴿區選之後食過返尋味 ，

依家想監察返泛民
都比人屈毛屈熱
一句「政府保皇仲衰啦 係度搞分化」

梁天琦睇到都比你激死
永遠監察泛民就熱狗 冇本土派

監察ok
追屌不了

依家想讚泛民某事
都比人屈左膠泛粉
一句 泛民點賣港你唔係唔知呀 讀多d 歷史啦

已經dead咗

我自己社交平台就兩邊都有屌

但大嘅平台 除左連登（運動初期）會監察泛民 就淨返私怨熱狗

你將連登變到蘋果咁淨係識屌保皇 唔會內部檢討 咁咪等死

隧道枝槍開咗幾槍
但成枝槍都冇徐步高DNA
擺明屈啦
加菲講大話

唔知徐步高個女依家點呢
徐屋企人都好慘

當年牙桐已經有幫徐家人做義務律師

民主黨有光復跡象

不會忘記

cm

咁兩邊都有做就ok
屌錯你 sorry

但希望連登繼續推1d 屌鳩保皇既素材再share 出去

公文黨真係唔知做過乜鳩

點為止監察 點為止追屌
我好簡單 前事不計（入中聯辦 修改議事規則）
但反送中之後嘅野 例如琴日支持抗疫基金我一定 追究

依家一提泛民做錯野就比人話「屌走政府保皇先」spin走晒

香港獨立

認同

始終有議席，有實權

無必要樹多過敵

其他光復香港後先計啦

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

公文袋訓咗啦

林生係做到嘢嘅
721都係跟得最多
當然佢當時喺現場
亦都有份食
所以佢近得好上心

收共狗三毛 應該唔算食人血饅頭

下？
你咁諗同支那人要求習書記嚴懲地方官有咩分別

感謝 請繼續跟進

多謝林卓廷議員
真係要還梓樂一個真相 一個公道

真係唔知係同一個狗官

點解釋泛民投贊成300億抗疫基金？

屌泛民一定係熱狗？

公民黨跟就鬧民主黨去左邊

When? Where?
唔好打稻草人好喎
公民黨跟進? 我只係諗到呢單

推!

公文袋不嬲都打中產潔癖撚既票
幾時激過？
當年外傭居留權咪夠激囉

所以我咪話佢地唔知係咪冚黨釘蓋囉
2020仲興唔睇字就鳩屌

1500個正皮
7個負皮

又想打稻草人？

郭醫生有去支聯會悼念護旗手活動
發言仲話「我地中國人乜乜乜」

宜家我張圖係講緊
成班公民袋元腦都係呢啲思維
點會覺得ombd有問題呀

你期望佢黨友會點醒佢？唔好天真啦

牙廷真係衰成日講錯野同黨內關係搞得差
但新一代班鴿起碼好過以前四方西av仁個班

5:0係四方西親信
你同佢定喎

你擔心許智峰好過啦

呢頭認同
轉頭繼續打壓監察泛民嘅人

所以而家咪鬧佢係咪冚黨鏟囉
邊忽覺得真係旨意佢地真係會自我肅清呀
追擊手真係唔睇字

前事不計得啖笑
天真過天真嬌

班奶共狗夠派口罩啦
又係咪要讚呀

如果黨內自己都唔嚴肅諗下呢個問題

不如話你1999好過啦
P牌字

仔*

屌 寄封信咋喎 咁都好吹奏？
唔係真係咁天真覺得律政署會理鳩你呀？

無論點講好
佢比其他議員行前左步

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁你想泛民點先齋屌不如畀啲建議

睇燒山段片啦

邊段幾廿段片
不如你大概講吓啦

對民主黨感覺最差
1因為匯點的轉世, 專出賤人高官, 民主回歸派累死香港
2 30年來始終唔得無貢獻,無戰爭意志,把議席當打工等運到,幻想可以同中共媾和

對公民黨感覺第二差
唔敢紀律行動湯十一

但最大錯失係香港政黨無理念, 價值觀念
稱讚台灣政黨理念清晰
民進黨保主權, 國民黨則保台中關係

香港議會唔公平,帝制派點都係點夠票就過
批飯民無set agenda,配合群眾抗爭
反而on99去捉議會文件的標點

09:00
例如竊聽案民主派100項修訂帝制派唔睇就一律否決
長毛jr 竊聽案, 獄中可投票仲大建樹

燒山再屌柒飯民系列-泛民看過來！政治領袖請負起責任！政黨的真正作用！

thx ching
做咗伸手黨

無論如何，感謝

感謝!!!!!

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

建議高佬以念力跟進

唔衝擊就話啫，
而家想循法律途徑追究咋喎，
律師本來嘅職責就係咁啦

你睇番上幾層先

區選打壓本土夠佢死

高佬好怪，一時狂派膠一時做到野，今次做到野就要讚下

推俾多d人知

一定另有內情

販民

美

原來係同一個

笑左 幾時有轉頭呀

真心咩？真心覺得去信律政司，一個明知唔鳩會睬你嘅途徑，係真係叫做嘢，而唔係做show咩？大家遊行唔係唔信個制度咩？做乜事？傻撚咗？

公民黨死全家啦 屌你老母吸人血保議席咪最撚叻

#138 總之點都話咗人係熱狗先

[突發]林卓廷回應連登仔 ：已跟進周梓樂事件

多謝

希望查明真相

佢唔係五毛
只係好唔likey泛民
佢係科大討論區版主嚟㗎

雖然佢講野好撚膠，但都算有心做野。

佢仲有踢爆政府話要比500萬資助本地生產口罩係準備利益輸送比工聯會。

//港府早前公布成立「防疫抗疫基金」，昨日更進一步加碼至300億元，其中政府將預留15億元，支援本地口罩生產，資助期至今年底結束。每間廠房設立一條外科口罩生產線，可獲資助最高300萬港元，每多一條生產線則可額外獲200萬元，預計資助10間工廠。政府規定，每條生產缐每月至少需生產50萬個口罩，整個計劃資助上限為20條生產線。

政府又承諾向每條生產缐每月採購最多200萬個口罩，為期1年。假設20條生產線投入服務，預計一年最多可採購4.8億個口罩，政府又假設每個口罩銷售3元，預料一年開支為14.4億元。//
（支那01唔貼link了）

留名跟進

佢做實事真係好落力

不過講野真係要練吓

收皮啦

姜維？
返三國時代啦你
現代唔啱你呀
柒菇碌

Lm

S

幫手推唔該唔該

重燃運動之火！！

bodies

仲有彥霖都係！
一定要跟到開死因庭！
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

仲有油塘紀律部隊宿舍個單案 2020/1/13

推

不可忘記

白鴿

Puuushhh

你就on9
問飯民金主攞咗錢未？

點解要選佢？民主黨表現好好？

推到有真相

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

吳靄儀呢？佢舊年已經好坦誠講法治死亡 佢講到話香港嘅法律同外國已經冇咗連接 唯一嘅窗口係有外國法官 btw 831入聖約翰座堂祈禱見到佢